\section*{Sobre}

Este documento nasce como um material de apoio a oficinas de
\LaTeX. As referidas oficinas são oferecidas pelo Grupo de Estudos de
Software Livre da Escola Politécnica da Universidade de São Paulo, o
PoliGNU, com o apoio do Centro de Competência em Software
Livre (CCSL) do Instituto de Matemática e Estatística da Universidade
de São Paulo (IME).

Este texto está licenciado sob a \emph{GNU Free
Documentation License} (uma cópia está anexa ao fim deste documento).
Resumidamente, tens o direito de distribuir cópias,
modificadas ou não, com a condição de mantê-las sob a mesma licença.
O texto é hoje um projeto hospedado no Gitorious\copyright. Todos os
arquivos empregados para produzir o texto (exceto as referências)
podem ser baixados em \url{https://gitorious.org/material-latex/}.

\vspace*{\fill}

Viemos a saber que, apesar de todo o cuidado, os filhos de uma gafe e
um senhor descuido perderam-se por estas páginas, enquanto o café era
servido. Caso encontre algum desses erros, errando por aí afora,
pedimos o favor de identificá-lo, para que possamos apaziguar uma mãe
aflita. 
Nosso contato é \href{mailto:poli@gnu.org}{\nolinkurl{poli@gnu.org}}.\footnote{E nosso sítio web é~\url{polignu.org}.}


\begin{flushright}
Grato!\\
o autor
\end{flushright}
\vspace*{\fill}
\clearpage
